唔明點解咁多人話香港已死，對我嚟講，今日係香港嘅重生之日

未來係點，就係要睇我哋咁多位香港人有冇能力，建立出一個新嘅香港